{
  "DailyQuestion": [
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个州在美国西海岸",
      "answers": ["Washington"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "公司之间级别对应，如下哪个是错误的？",
      "answers": ["Facebook L6 = Facebook E6"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪部作品是喜剧？",
      "answers": ["仲夏夜之梦"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "地里发帖可以隐藏内容。假如要设置200积分以上才可以看到，下面哪个语法正确？",
      "answers": ["[hide=200]想要隐藏的内容[/hide]"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "在Linkedin上求内推如何作死",
      "answers": ["这些都会作死"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "哪种选校策略最合理？",
      "answers": [
        "根据自己下一步职业和学业目标，参考地里数据和成功率，认真斟酌"
      ]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "Which company is the largest single-site employer in the US?",
      "answers": ["Disney World"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "音乐家贝多芬出生于哪国？",
      "answers": ["德国"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪种方法，可以妥妥拿到积分？",
      "answers": ["这些全都可以"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪种行为，在地里会被扣光积分，甚至封号？",
      "answers": ["这些全都会"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个学术会议不是机器学习领域的？",
      "answers": ["ICSE"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "论坛鼓励如何发面经？",
      "answers": ["以上都正确"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个城市不是典型的温带海洋性气候？",
      "answers": ["波士顿"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "美国哪个州具有地中海气候？",
      "answers": ["加利福尼亚"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪所纽约高校的主校区坐落于中央公园附近？",
      "answers": ["Columbia University"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "Miami University在哪个城市",
      "answers": ["Oxford, Ohio"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "以下哪个说法正确？",
      "answers": ["一篇一作指的是有一篇第一作者的文章"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪所大学所在城市不是波士顿？",
      "answers": ["Boston College", "MIT"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "Negotiate 工资的时候，哪种做法有利于得到更大的包裹？",
      "answers": ["精读地里谈工资宝典，知己知彼，百战不殆"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "美国哪个州没有夏令时？",
      "answers": ["亚利桑那州"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "Apollo 11是哪一年登月的？",
      "answers": ["1969"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "地里数据科学类职位面经放在在什么版最合理？",
      "answers": ["数科面经版"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个公司的主要收入不是来自广告？",
      "answers": ["Apple"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个大学在华盛顿州？",
      "answers": ["University of Washington"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "一亩三分地鼓励如何发面经？",
      "answers": ["以上都正确"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪类版块，可以拉群，而且不会被警告扣分？",
      "answers": ["学友工友、找室友或者版聚本地"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个专业，不是STEM，OPT没法延期？",
      "answers": ["教育学"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "一亩三分地是哪年创立的？",
      "answers": ["2009"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "休斯敦在美国以什么工业出名?",
      "answers": ["宇航"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "以下哪种不是Modes of dataflow?",
      "answers": ["tcp/ip"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "以下哪一位名人不是英国人？",
      "answers": ["Louis Pasteur(他发现了巴斯德高温消毒法)"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个城市没有SUNY（纽约州立大学）校区？",
      "answers": ["Fulton"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个州不属于西海岸三州？",
      "answers": ["内华达"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "以下哪个美国城市不靠海？",
      "answers": ["亚特兰大"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "求内推如何作死？",
      "answers": ["这些都会作死"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "关于旧金山市中心描述，下面哪个不正确？",
      "answers": ["旧金山创业公司很多，被称为“硅谷”"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "以下哪所学校是美国第一所研究型大学？",
      "answers": ["约翰霍普金斯大学"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个州里有Disney World？",
      "answers": ["Florida"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个州冬天最暖和？",
      "answers": ["Oklahoma"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "一亩三分地发帖可以用hide语法隐藏内容。下面哪个写法正确？",
      "answers": ["柯南的名字是[hide=200]工藤新一[/hide]"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下列哪一项首府与州的对应关系是正确的？",
      "answers": ["俄克拉何马州 - 俄克拉何马城"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "以下哪所学校不位于南部？",
      "answers": ["凯斯西储大学"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "以下有哪一个包是pytorch下的？（就是torch.xx）",
      "answers": ["cuda"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "地里面经数目最多的是哪家公司？",
      "answers": ["Amazon"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个公司的streaming service不是会员subscription付费模式运营的？",
      "answers": ["Tubi"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个童话故事不是安徒生写的？",
      "answers": ["尼尔斯骑鹅旅行记"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个情况，不会消耗你的积分？",
      "answers": ["看到干货帖子和精华回复，给作者加分！"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个Ivy League，离东海岸最远？",
      "answers": ["Cornell"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "想找室友或者当房东，帖子发在哪里？",
      "answers": ["租房广告|找室友版"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个公司总部不在湾区？",
      "answers": ["snapchat"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个作家是英国人？",
      "answers": ["Charles Dickens"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个公司总部在圣地亚哥？",
      "answers": ["Qualcomm"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "回答别人的私信提问还需要消耗我5大米怎么办？",
      "answers": ["直接在版面回答，这样大家都能看见"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个州，没有income tax?",
      "answers": ["Nevada"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面几个州，哪个离美国首都最远？",
      "answers": ["North Carolina"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "以下哪个神经网络不能处理语音数据？",
      "answers": ["以上都可以"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个州，对公司友好，所以吸引了美国很多公司注册？",
      "answers": ["特拉华"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "以下哪个不是Linux操作系统？",
      "answers": ["Vue"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个大学实际上不存在？",
      "answers": ["University of Michigan, Twin City"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "给论坛ios或者安卓手机应用留评价如何获取50大米？",
      "answers": ["以上步骤都需要"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪种情况，管理员会按照你的要求，进行删帖？",
      "answers": ["这些情况全都不删帖！"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个说法错误？",
      "answers": [
        "中国驻纽约领事馆位于法拉盛中国城，周围全是好吃的！",
        "芝加哥是美国著名的雨城"
      ]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个州，没有state income tax?",
      "answers": ["Florida", "Alaska", "New Hampshire"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个州，有state income tax on wages",
      "answers": ["North Dakota", "Mississippi"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "一亩三分地是谁创立的？",
      "answers": ["Warald"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪家公司的总部不在西雅图?",
      "answers": ["波音"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面哪个machine learning的模型不是supervised learning？",
      "answers": ["Clustering"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "which state is University of Miami located?",
      "answers": ["Florida"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "在论坛发slack群，qq群，微信群，任何站外讨论方式，会如何？",
      "answers": ["以上都正确"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "下面加州哪个地点离墨西哥最近？",
      "answers": ["圣迭戈"]
    },
    {
      "id": -1,
      "question": "加州大学有多个分校，下面哪个成立时间最短？",
      "answers": ["UC Merced"]
    },
    {
      "a1": "VIP解锁的的是阅读帖子权限，网站的“系统功能”仍需积分（可以攒大米或者购买蓝莓来兑换）",
      "a2": "VIP收入用来支付一亩三分地运营和发展的必要花费；我的支持能支持一亩三分地做的更好。",
      "a3": "即使不购买 VIP 通行证，通过参与社区获得，分享干货和经验等获得大米，也可以得到相应阅读权限。",
      "a4": "以上都正确",
      "id": 40,
      "qc": "一亩三分地里可以购买VIP通行证，位于网站上方导航栏 -> VIP。关于VIP，下面哪些说法正确？"
    }
  ]
}
